謝蕙妍 Wendy 响韓國封關前帶埋囝囝返香港

佢同牙鵬d波燈到仆街

垃圾。佢係咪離左婚

離左婚點會番韓國

Yesss!!! 好似結左無幾耐就離

之後嫁左比個韓國阿叔生左個小朋友
前波台女神

搵朴槿惠同盧武鉉 比

阿鵬

唔係就係同泡菜佬離婚咩

認真 果時最鍾意阿鵬

但雞寶就專用埋D柒頭 果條老MK占同老屎忽鬼大頭 真係聽把聲都唔撚開胃

下！！幾時既事

佢同韓國大叔都離左喇好似

而家兩個夾份開網台賣料

依家呀鵬撈咩，cut咗雞寶十年都有

Wendy祝大家鼠年行大運。。

阿鵬真係幾正
聽佢講波鳩UP
占都還好
大頭真係好撚ON9 成日輸波發脾氣 鳩咁屌
好似聽佢講波都受緊佢氣咁
依家撈得最好 反而係強尼

香港仲危險過韓國

仲有蝦頭做咗開電視女一

wendy 鵬 占 sam whitney全部都唔錯

Rita都正呀，跟住呀星好鬼好笑，成日被人玩鳩佢。
大頭就正宗阿迷，串過馬撚。

做左人老母之後仲索左